祖雲達斯今年虧損7000萬

舊年蝕近4000萬
今年蝕7000萬
要賣幾多件阿朗波衫先賺得

牙朗黑氣石黎 搞到今年奪冠又難左 歐聯又早早出局

仲要兩屆飛機盃意大利盃都拎唔到

吓？

C 朗啲波衫幫補唔到咩？

無佢反而歐聯8強4 強 有意大利盃 有佢以家要負7000 萬 加無飛機盃 加16 強出局

阿朗季前仲話想離隊?
別讓阿朗跑了

講真有十連冠已經好癲

條友老豆老母都係狗黎